有冇爸打想放g29

想買個二手試下玩

幾錢收 買左返黎玩左2-3次就無玩
Tg:Mx3ob

有t300rs。要？